有防暴唔小心TG燒到商店，自己去救火

平時對火災都不問不聞，今次做乜唔等消防黎到趕著自己去救火啊?

地點: 尖沙咀柯士甸路

企咁遠痾尿？

🤣

文宣

中資？

pp